{\small
\begin{itemize}
  \item
(必須) {\ttfamily -L rscgrp=fx-workshop} : リソースグループ名
  \item
(必須) {\ttfamily -L node=1} : ノード数指定
  \item
(任意) {\ttfamily -L elapse=0:30:00} : 経過時間制限値
  \item
(任意) {\ttfamily -S} : ジョブ統計情報とノード毎の詳細情報をファイルに出力(-s : ノード毎が無い)
\end{itemize}
}
